澳洲旅行10日去幾多個城市好？

我想去悉尼，墨爾本，布里斯班同黃金海岸 會唔會太chur 應該點plan好

會。會太chur

我10日玩墨爾本都略嫌唔夠

一日去一個地方hea就夠

同埋你去四個地方又要坐內陸機去。都幾勞累

去三個地方好啦 Sydney 同 Melbourne 係大城市 最多野睇

十日玩Melbourne 你一日一個行程？
三個地方可以喇
Melbourne, Gold Coast, cairns

係呀。去旅行去咁chur做乜？？？？

走馬看花邊好玩

樓主幾多個人去？如果識揸車會建議自駕遊 二月尾到三月頭10日去左Sydney +Melbourne 出名既景點都差唔多去哂 尤其great ocean road同blue mountain 好值得去

Overall黎講唔Chur 我sydney玩4日覺得都好夠 然飛內陸機去Melbourne咁

然後*

咁冬天係咪唔應該去gold coast ?

但我又想去翻悉尼
cairns好d 定係布里斯班好d
見到個個地方都好靚

係呀 所以先問下brisbane同hole coast

3個
我唔識揸 但係阿爸阿媽又想去旅行抖下唔揸車

收到 我會睇下 唔該

我未去過唔太清楚 不過應該都會少左野玩架啦 聽朋友講夏天去會最正 陽光與海灘

計埋周邊d rural area
兩個差唔多

好啦 唔該晒你

好的 謝謝你

10days tasmania

tasmania有咩玩呀?

認真多地方去，自己google下啦

而家去太凍

好 謝謝

5月仲凍

南半球係天氣反轉ga wor，二月已開始涼

咁所以5月去咪凍囉